{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오션뷰 안녕바다야 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインは10時まで可能で、この時間以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室する人数によって異なり、入室前に人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店で確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生します。 また、バーベキュー施設、駐車場、荷物預かり、ワイファイなどの付帯施設もご利用いただけます。 周辺には涯月海岸道路、ツルグ分校、クァク·ジグァムル海辺、ノコメオルムなどの名所と、グマニネ、イ·チュンオクサバサムパプ、マンゴーレールなどのグルメ店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、直接提携店で確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否は、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には涯月海岸道路、ツルグ分校、クァク·ジグァムル海辺、ノコメオルムなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺にはグマニネ、イ·チュンオクサバサムパプ、マンゴーレールなどのグルメ店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 388
    }
}